（求大家入一入黎認真）唔好再諗咁多，呢刻救義士係重點

唔好再話咩5大素求咩都無，再咁拖d人出去你地根本無考慮義士既人生安全！
上次612已經犧牲左5+1

第一：林鄭係唔應該落台，佢肯讓步先應該推佢一路做，因為過往經驗大家都知，特首只有一個比一個hi,下次阿爺只會再搵個更強硬既落黎，萬一比葉劉選中左，我諗佢唔會好似林鄭咁肯收手，葉劉有幾毒，大家好清楚

第二：條例草案完全停止，如果佢趕唔切係2020年7月前上到立法會=草案失效。唔好為左「撤回」呢個生字再去推班義士出黎，除非呢一年佢再突然推2讀，咁我地一齊再圍過（但真係好明顯機會不大）

第三：阿爺只係因為受外國壓力今次突然轉軚，唔代表你每次都有人會比壓力佢，而且小熊維尼唔係省油既燈，你一而再，再而三去迫佢一定變反效果。

第四：義士都係人，大家請珍惜義士生命，前途。佢地好多係後生仔黎，唔好一時衝動！

最後我想講，而家最緊要喚醒所有人去登記做選民，只要建制失手，好多法案就通過唔到，呢樣野先係重點，同咪，我地而家係應該諗辦法點幫被捕既義士。唔好再比人煽動去爭取呢樣爭取個樣，咁樣只會有反效果。

推

推，唔好比佢沈

咪撚戇鳩
佢唔撒回你第時咪又要企出黎再阻過

你而家都一樣係要企出黎，但好大機會終有一日中央會出手，我唔想再有手足犧牲

你企出過黎都係政治犯
一日唔撒回你都可以準備返大陸坐

黑警一日唔倒台 一日我地都有危險

所以應該係去諗計告入班黑警，等佢入去坐下冷靜下